<p> Hola, somos Marketing Sin Corbata.<br>
<br> Eres bienvenido a nuestra página, con todo el concepto ya antes explicado en 
<a href="http://mktsincorbata.com/">LAS RAZONES PARA ESTAR SIN CORBATA </a>
, estamos contentos de que hayas llegado hasta aquí y te haya interesado nuestra loca idea de hacer las cosas diferentes en lo que respecta a marketing y publicidad. Si bien es cierto en todo este proceso de formación y despegue de Sin Corbata hemos realizado incansables esfuerzos, pero que serían si a nuestro cliente, que por cierto consideramos nuestro mejor crítico, no le emocionaría la idea tanto como a nosotros. <br>
Recuerda para que las cosas sean de calidad no siempre tienen que estar cargadas de burocracia y dificultad. Sin Corbata es el mejor ejemplo de ello.
</p>

<img src="blog/1/principal.jpg">
  